【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (122) 吳海昕世界第一

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (121) 吳海昕世界第一

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

昕昕老婆世界第一

新post留名

吳海昕世界第一

新post留名

新po留名

柯煒林世界第一
Sofiee人美心善

柯煒林世界第一

留名的原因一世的秘密

留NAME的原因好D

我鍾意唱唱下唱咗和音嘰

又早咗

刻在你心底的留名

1000cc

留名煒

聽朝幾點瞓？

四字留名

千師萬縷

好好笑？

冇父幹

我覺得都算係咁

恭喜湖巴奪得#1001

做早瞓師的第一天

推爆埋呢個等走資冇得覆

推爆了 拜山快啲瞓

bug丹

我奪得1000

今晚我weak我瞓先
聽朝贏你

係柯煒林世界第一獲得1001

默巴都被同化了

你好叻

!bet 拜山 229

早瞓最好

食字師

推咁快...

叫我陳百祥

1000是你

超速師

但天佑話為免犧牲情願被同化

成日淨係搶到1000既話 個啲叫做千之味

佢去咗邊

叻 皮蛋師

1000是你 能頂post立地

多謝支持

多謝

冇上一陣又爆po
柯煒林世界第一！

我地推post好快

Rhys巴幾時醒

有得上電視

你報全民造星咪上到

你又知我冇我係小妍

一日一po是日目標達成
希望可以每日爆一post直到31/12
大家掙扎

So much for my happy ending
Oh~Oh~

掙扎師姐

粉紅色世界可遇不可求

我既世界係粉紅色既

佢個眼白都變咗粉紅色

推咁快有得唔得架

組糞師

寧願對路邊燈飾眷戀

仆街唔記得四重加密

要餓到盡先會醒

五重先得啵

餓醒食奄列

你覺得佢地會唔會睇返啲對話

五蟲迦密

好味啊

已檢舉

很多mon post師

reported

又講

我寄畀佢 運費我出

吳海昕都唔識煮呢啲

迫害師

：好撚戇鳩

走資同Rhys巴啵

reposted

可能睇呢

嘰你是早瞓師

你係污染師

講呢啲點瞓

咪睇完嘅結論嚟

寄好似唔太安全因為寄生蟲

呢個ok

他們經常mon住我們

佢地係一分子

第五頁

發個好夢

正常發揮

惹糞師

屌 又唔記得加密

推走佢

唔好意思

你又黎

一諗到就想講

你成個腦都係

我係腦屎忽

很餓

夜闌人靜

腐皮我嘅

嘰我愛吃腐皮

#134

先睡了 各位晚安

咁就過咗2/15

早啲瞓啦

推快咗好多 兩個鐘推咗300幾啦

我Ran早啲瞓

1/7 of 1001

吳海昕世界第一

我愛吳海昕

氣象巴今晚會唔會開到post
一陣我可能可以推爆呢個post
不過就算唔得都唔緊要
留返聽日

你想幾百連？
我可以開㗎

咁我而家開始覆上個post

Go

港女

今日煎

衰妹老婆要睇造星

渣㗎

無留意有呢套野

hater推post師

呢D碟9成9會有貨尾

有既話我會直上hi-res

我係吳海昕老公

不嬲都唔識佢地

要followup

兒登

無鬼用師

24/7/365

你係倒垃圾師

話左刀登勁過股市

真唔使暴力港女

無FF

暴力師

唔使

delay師

weak

港女好惡

幫緊你 幫緊你

推post師

晚安

下次再剪

醒左不過要陪昕昕

咁又一年
好似無乜做過野

FICC師

copy個code之後用

穿越一下就到

腦細: 病唔洗做呀?

我剪
係咪痴線 真係逐個覆

咁2094/09/20呢?

而家爆多個

加速中

不是住東涌

不如問幾時有得睇

now

you can experience the speed of light

騎牛

唔要你

癲

估到你應該逐個逐個覆 有排都睇唔到我
輕輕再一剪
再瞓bye~

渣

有聲

u can see that now

兜路

唔好睇小刀登仔

其實用day count網咪得

好撚on9

用starship啦

晒油

洗頭艇

氣象巴可摸以開定新post

sam sam

想睇好撚戇鳩打機

氣象團隊要小心死港女

好快再過多次

人渣港女

我唔識佢

其實我搶唔搶到2都唔緊要 反正我唔是你最大敵人
呢度好多搶#2同#1001師 你加油

瞓得是福 翻瞓先

仲偷1001

臨瞓前開定

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (123) 吳海昕世界第一

已搶#2
謝謝氣象巴 辛苦了
Good Night n Sleep Tight

吳海昕世界第一！！
最慢留名記錄

Good night

唔緊要 你快啲去新po留名啦

6點

打機先

迷信昕

: "風水真係好準"

見字飲水

你地好污糟

刀嫂: 邊個瀨尿?

驚

你唔識 渣㗎

能重做 時光只需倒流 一句話 就足夠

support

其實係

因為一時間搵唔到ranya圖

yeeas好靚

Thx

去識做空姐既昕昕

支持

mon post

Mon po c

professional mon post c

打份工姐

假既

佢係惡毒港女

唔好笑

cls

你係死港女

好撚on9既昕昕都唔笑

穿越咪得

摩擦力

食緊朱古力

_ _ _ _

咪答左

笑左

#401

狗又不_

不好笑

Yeesa好靚

呢個最正

埋伏師

順豐不了

GoodsLinda

大伏師為伏配樂

會撞

到付師

下個

我

無睇

心急師

Missed

一陣繼續推

瞓晒?

here

just completed other stuffs

又一頁

覆埋上個post先

啱啱先追返造星

workaholic

偷步師

呢邊都差唔多一半

睇左就算，30頁懶得覆

伏人

清涼師

完全無睇過

突然諗到點改D algo

inspired by 推post

你上水即係會偷1001

粗暴師

痛

大口師

好記仇

信吳海昕
可以燒廚房

你up得出呢句證明以前有mon post

又鹹又甜

仲會爆膽固醇

你瞓左無1001

痴漢

所有我自己推爆新post

無錯

我仲食過昕昕整既

無憾了

好難熟

正字師

氣炸師

我信刀嫂個沙律

錯字師

妹下妹下

好肥

一定要去北海道食

又乜料

覆緊

easy job

睇下我覆得幾密

唔洗 直接爆122

人渣

不丹氣炸奄列

不丹pan

突然咁正常

照覆
banker就係咁
點都有talking point

最後咪又夜瞓死港女

你影衰港女

明明昕昕都係香港女仔
不過昕昕好好多

me too

slow

湖畔聽日慢慢追

20

以為你養緊鴨等生蛋

faster than expected

多嘴師

你個死港女唔大方

gambler

個罐裝過乜?

又改不過有進步

氣象團隊開左122同123

皮蛋陪瞓師

推post團隊進場

頭先出左去全日

陪昕昕老婆

又多個中改詞病毒

融入家中

出左去半日 都係屋企好

以為係D鴨

頭先陪緊昕昕

昕昕>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>刀登

原來係扮港女真賓妹

The next #1001 will be 吳海昕世界第一

覆完上個post發現不丹既9up能力好高

跨post reply其實好似跨次元溝通

我就覆完
唔知D人渣點覆

我覺得柯煒林見到咁會笑死

刀會話 好撚戇鳩

不過我就係咁戇鳩先配合到吳海昕

人渣聽日準備跨post reply啦

今次做到野

無#2

Sofiee唔理你

Chok仔幾點瞓?

是吳海昕

不過個個人唔ok

無去日本成年
買到樓未?

下次#1001將會係昕昕

係我推爆

到你地要跨post

人渣又偷#2

都係無圖

已經讓晒你地

病毒

賠率1.0

Let's experience the speed of light

退黨

去定下一個啦

成日都講我壞話
頂今晚訓得好差 醒左幾次 一定係你

不擇手段

唔好啦

無你咁得閒

一日兩post係新standard

人要追求進步

說好的早瞓呢

三盞紅燈

我瞓左嫁啦...醒左第二次 屌！

輕鬆

即係無早瞓

又逼害

臭

不了

我覆晒

佢地睇完唔理

用防藍光鏡片啦

好核突

會壞

會臭

生化武器

當你恐怖分子

佢煮開牛扒

刀一定會睇

點解要寄，都話我唔係住鄉下

你估banker流㗎

以前一日review幾百頁招股書

而家到班人渣追

比我估中左

推爆post呀

你d野有蟲

我要陪昕昕
頭先無理你地

Slow

你咪又係夜瞓

咩人諗咩野

你可以食__補下

不過有正皮

之後又偷野

八婆

好快1001/1001

你起身就應該爆

叻姐
荷蘭叻

再次感謝氣象團隊

交比你 我一日一po極限了

完左一個cycle

Went Gone

我都睇曬你覆 但我先唔會逐個覆 痴線的

可能食開 所以開口埋口都係__

唔好睇少banker

以前成日要review幾百頁野比comment

平時招股書入面
Sponsor lawyer要逐句verify
有時sponsor都要幫手

所以上次有句 新冠肺炎源自武漢
個sponsor lawyer真係手足

屌你 又上黎偷野

邊敢

唔好縱容D八婆呀

下個post等緊你

瞓左未?

果然 3個鐘後先見到

由第一集開始?

因為我要1001

睇返決賽姐

推爆post咪有

睇小妍啦

#689

報應

輸比chok

但係佢係香港煮

唔好扮了解我

早過拜山瞓

得昕昕了解我

唔想了解你
你太易估

我地係鬥早起 唔是鬥遲瞓

你班人渣會偷1001

都係不了

留意番 我唔是

一定係

就係FF師一個 仲要有走小姐

搬龍門

不嬲都係 無搬過

1001呀

咁我走囉

以為追晒35集

我有無中埋#777?

有

又話6點

你無左形成日 我幫手撐住個場嫁

chok仔叻左

得昕昕先真正了解我

你點會早起到

你偷#2

俾個叻你

贏左幾日
同chok巴輪住一人贏一日嫁

走資小姐咪係吳海昕

我要陪昕昕老婆

宜家800幾 又唔係好想走

瞓啦

真

佢瀨死唔走

x2c

比你屈屈下 對個1001起了競爭之意

hater粉嶺了

偷1001師

上水師

The world is changing
無野係一世的 正如個2唔一定係sofiee也可以是我林
良性競爭是好事喔

樓主世一

人渣出現了

玩到日本pre market都開市

is you嘛 全首歌名

呢個post我無1001的話
呢個星期唔推post
最多吹幾句水

瞓啦 美股就算early都仲有12個幾鐘

日本pre market有埋s&p future
而家+0.3%

全日愛

this

我覆到

柯煒林世一

意粉黎

未爆

覆唔晒

推咁快

你太早

第40頁

加速

柯煒林又正又好戲

報狗熱線

1000